其實係咪大部份人都唔明咩叫割蓆?

比兩句意見又叫割蓆
就算我唔同意你做法,我都當你係同路人擁護你
呢啲就叫不割蓆啦
我同你講
大把超級和理非都仲未接受到勇武打警同掟磚
但佢哋都仲當大家係兄弟,同路人

呢啲就係不割蓆啦
唔係做乜鳩都叫好先叫不割蓆
係咪有人去到打旅客都唔可以比意見?

有啲人成日打住不割蓆旗號一言堂

同意
612 721 811

出面幾個帶風向post
仲要鬼死咁多正皮
希望大家諗清楚咩叫民主先

不割蓆係兩面刃，好明顯而家比人利用緊

推

好撚多三毛警察帶風向，唔冷靜就會中伏
警察扮咩人都得，連登唔見樣仲容易啦

香港核心價值之一 言論自由 和而不同

而家係連登已經變到 你持相反意見

就係割席 就係分化 就係鬼 留言大把叫你死全家之類
一定要義無反顧咁日日以身作則支持先係同路人

又話機場和理非主場
擺明車馬擋住人仲叫唔叫和理非？

叫口號好易
有冇人真係認真諗過你哋叫緊嘅嘢嘅背後意義?

不割蓆=/=任何事情只抱支持態度
不撤不散=/=企硬唔走
不散係講緊個運動唔會完結,而唔係磨爛蓆瀨死唔走,係咪想變佔中2。0先叫不散?

重點
我哋係和你飛
唔係阻你飛

大敗啊今次

721 811

有啲人嘅愚蠢真係冇底線

push

不割蓆最重要既原則：對準政權。對於對準政權既抗爭活動核彈都唔割，但唔係對準政權既活動唔通又綁埋落去？唔通有支持抗爭既同路人對平民殺人強姦都唔割？

攪旅客點算對準政權，當然不存在各有各做不割蓆。

Exact7ly, 是其是非其非，大家互相提點討論。但有心人就用呢點嚟玩分化

又要推返上嚟

Pish

同意

PUSH
希望大家會反省檢討

切勿忘記721 811
不分化，不割蓆，不篤灰

檢討

分化 割席 畀人濫用曬

真係割既仲係度留言咩，直接由佢算啦。有個字叫棒殺呀。

請手足幫手推

[置頂] 和理飛814

最慘係有堆人係到話你「咁樣」真係「即刻割蓆」
仲要好多, 係講到明個啲
起底又真係唔似3毛
有咩做錯, 唔該各位諗左點解決, 點補鑊先
有咩野要批評, 補左鑊先再批評
各位返工都應該要咁做

檢討再出發！

不切割，不互屌，但唔代表唔可以批評
有批評，檢討，反思，修正日後行動，先可以令運動繼續落去
如果不停教條離義地三不三不，只會令件事愈趨極端，極端暴力或者極端和理非，最後敵人目標達成，和理非勇武切割，內鬥內耗，不費一兵一卒瓦解我地。

時刻保持理性，正面接觸多D同自己相反既意見，真理愈辯愈明，避免同溫層圍爐！

我真係唔明WO,話就話係"唔係咁好睇",但係比人打左2個月而家打隻鬼就講到會割,811只係過左3日你覺得大家真係善忘到咁?仲有721呢?比人打足2個月呢?食煙食足2個月呢?咪玩啦,諗改善就得,民意係唔會逆轉

好同意 好心痛

推下先，原來夜咗咁多理性JJ

好驚今次運動變成animal farm式嘅失敗、醜惡

比少少意見就屌話帶風向，e加就係因為唔割先比意見，接唔接受係現場決定。
如果我真係割，就應該割左都冇人知，人數慢慢下降，運動收皮

啱呀 我哋人微言輕，要割就隨時割，使乜出嚟嘥口水拗

接受到警犬打手足打到仆街，接受唔到警犬跌一條汗毛。依啲唔係和理非，係弱智！

呢個時候要重溫此po 推

721 811
仲有813
記著813係因為要記住自己點錯過而唔好一錯再錯

推番上去

邊個話接受黑警打人，邊個話唔接受黑警跌汗毛呀

唔好偷偷哋老屈

push
檢討唔等於割席
人非聖賢，孰能無過？
最重要係改過之後UPGRADE
指出錯處就話係割席
我懷疑你想做大台

呢種風氣真心要改下

比喻咋